攞到BNO 5+1 Visa 啦

Dear xxxx

Ref: xxxxxx

Your application under the Hong Kong British National (Overseas) (BN(O)) route has been successful.

校台班人繼續留係到發霉啦

小妹走先 各位手joke再見

恭喜恭喜

5年係計apply果日定批果日？

知己一聲拜拜放棄這都市 - 林夕

Congratulations

希望所有人係未成功離開香港前，唔好自爆，安全地方再post, 祝安康

恭喜

恭喜 去到英國加油...香港無撚得救 走到就一定要走

由申請到批幾快?

有數得計...

好似3日就得?
又話要8到12星期?

點解香港人嘅智力真係無法理解呢啲咁嘅服務承諾？

bye

咁快 喺香港申請?

你哋走晒

房屋台d人典算